死猁狗全隊斷腳空難分離死祝福區

黑撚夠未牙屌你老母

死就唔好啦
成世無英超算啦